屌，如果唔係伊巴件垃圾阻住，曼聯早就爭緊聯賽冠軍啦

祝件垃圾斷腳死

腳就斷左, 你希望佢死埋啦

冇伊巴阻住，點知月巴好？

伊巴唔插水真係累曼聯入少好多波